有無人好似我咁痴線

話說大約兩年前 未搵到工
見到九展間星影匯請人
咁我就sd cv過去啦
咁無回音 可能請到人啦 咁我無理
隔幾日又見佢出post請人
咁我又sd 點知又係無回音 但係隔幾日佢又出post
於是我就嬲嬲地 每隔幾日就sd封cv 過去
又驚佢block 我email 所以就轉幾個email咁sd過去
如是者 咁就sd 左兩年
宜家既我一早搵到穩定工作
但係收工之後無野做都會sd封過去
我要等到佢約我見工 之後比我拒絕既一日黎到

好強

痴線

痴撚線

應該係封cv 出左問題

到而家都冇覆過你？

應該唔會
因為為免佢認出我係同一個人
我cv都轉左幾次

無

咁你係玩野不如作過份岩人要求啲既cv

雖然我係玩野
但係cv我係認真寫 我見其他工都係用同一份

會唔會係你太高學歷 佢以為你玩野

I大仔 絕對唔高

笑死做乜撚

屌！原來係你

你 send 你真既資料過去 ?

怨念的CV

Sure

直到你間公司執為止我都會一路sd

有冇諗過其實佢係呃資料？

真心欣賞巴打個份對生命既執著

Ive做戲院都嫌高啦

除非你cv冇寫名同電話
有寫既話都認得你啦

我份人唔知點解唔記大仇 但係就好記小怨
如果收到cold call 之後我會狂打返過去 之後cut佢線